新昌僅餘員工揮手區^_^

究竟幾時先肯執咗佢
（家家有本難念的經 唔好問我做咩唔走）

冇錢收你都返工，佢邊捨得執啊

做咩唔走？

前員工

仲有糧出?

就係有你地依的撚樣無糧出都仲做 真係笑撚死人

係咪好似亞視咁無糧出都返工

係咪唔會執？

想知仲有幾多個地盤 仲有幾多人

HC Aster 會唔會好啲?

埋埋條數就走

番工打卡 並不一定有產出的

勞工法例咁寫 唯有坐月 直至翌月支付工資的日期所以唔走得

瑞安都未執，點到新昌呀？

炒緊人啦

宜家最好景係咪金門?

邊有公司負債多得過辛窗 人去樓空 公司得返個空殼 仲要咁多官司打

新昌d人唔傻去晒 昇捷咩

仲慘過的工人 有汗出 無糧出